有無巴絲覺得自己好廢

讀書又唔係好過人（asso仔)
工作方面
其實一路都覺得自己工作態度有問題
多數返完份pt三個月就唔想做
之前返過u記同補習
我又唔係怕辛苦 其實係覺得好攰 唔係自己性格 返補習完全覺得自己係誤人子弟
到辭工個陣又唔夠膽正面講 唯有遲到射波做藉口 博辭
其實我一路都知咁樣做人好無責任感好仆街 一路都好自責 呢種性格好不要得 有咩淨係去避 唔會去解決
除此之外 自己又無樣叻 永遠做乜都半桶水
唔識堅持
我真係覺得自己好廢 無撚用 唉

覺
覺得自己好似冇野叻過人咁

但我仲信天生我才必有用嘅 只係未搵到啫 好似係

一嚟覺得自己無用二嚟覺得我自己個態度好有問題但又唔去改

做咩唔改呀？
係咪有咩困難？

我

醜樣
又蠢
體質差
性格又怪

周不時都好討厭自己

廢青

同你情況一鳩樣

有時想自殺 但可惜屋企住得唔高

冇一技之長 又冇乜目標 每日都得過且過咁

IFC is waiting for you

你未聽過一句：
星星的閃爍是因為有很漆黑的天空
就因為有很多的平凡人突出的人先更突出
每個人都有每個人的作用